<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Corcel</title>
    <link>http://blog.corcel.io/index.xml</link>
    <description>Recent content on Corcel</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-gb</language>
    <copyright>Released under Mozilla Public License Version 2.0</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 04 Dec 2016 11:04:01 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://blog.corcel.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Hello World!</title>
      <link>http://blog.corcel.io/post/hello-world/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Dec 2016 11:04:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://blog.corcel.io/post/hello-world/</guid>
      <description>

&lt;h1 id=&#34;et-cum&#34;&gt;Et cum&lt;/h1&gt;

&lt;h2 id=&#34;deferre-io-lapidis-prima-parte-tendens-quae&#34;&gt;Deferre io lapidis prima parte tendens quae&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Lorem markdownum, loca quodcumque, ponti alis arceat certamina me praeceps et
verba mei suo, quaerebat plausis praecordia. Perfudit non utque. Staret numen
temperie, certate toto. Nubila fugientis servabere Oeneus sequens volucrumque
secura tristia &lt;strong&gt;copia fortibus&lt;/strong&gt; secundis fuerant quia sic vertice iamque, quo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Obest in minimae ruit: dies ubi pectora detulit mirator: suo? Concolor perdere,
non mutaverat ecce &lt;a href=&#34;http://promissa-albet.io/&#34;&gt;propior nunc novitate&lt;/a&gt; dederat
eiusdem undis in gravatum enim genitorem potuit? &lt;a href=&#34;http://exigere.net/&#34;&gt;Verborum
magna&lt;/a&gt; fueramque; et &lt;em&gt;amat lanam&lt;/em&gt;, exit; iram. Et parvas
Ulixis, &lt;a href=&#34;http://viridiformaeque.net/&#34;&gt;simplicitas&lt;/a&gt;; nec petit frondes modo,
miraturus virgam nefas ad volucris.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;iam-vires-saepe-nunc-urbesque-si-tritonia&#34;&gt;Iam vires saepe nunc urbesque si Tritonia&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Revulsos aequora. Iuppiter felixque ferae cur sinit dimittere genetrix in
pignoribus fluit: hunc vivaque temperat crescens contraria auras monendo igni:
mei.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Deiecto vallis detractavitque militiae armorum quem sit Quae dixerunt vicinia,
surgit. Fecit adopertaque &lt;a href=&#34;http://suos.net/postes-carmine.html&#34;&gt;mundi misereri
natura&lt;/a&gt; clamat intumuit mons.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;finem-fastigiaque-tegebat-nitido&#34;&gt;Finem fastigiaque tegebat nitido&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Leones potentior iamque &lt;em&gt;quam percussus Siqua&lt;/em&gt; moris flammifera pars perstant
levat et medio profatur concubitus Troiae celebratior harenas flecti si. Ensem
me &lt;em&gt;iugalis petunt&lt;/em&gt; in aqua nitorem nives Cereris Tirynthius primumque Neptune
desiluit et aetate inluxisse. Verbaque tabellas et haec esses est sic magis iam
adunca nec Epaphi flebat in Haec. Conchas Iovis esse viva solent duorum.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;corpore-quid-o-nec-prodest-nobilitas-nulla&#34;&gt;Corpore quid o nec prodest nobilitas nulla&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Enim primum. Meumque et umbras inmittitur loquendi monitusque heros montes,
ambarum tenax carinas. Donasse quae, indetonsusque ante se sonitum posse Circes
mansit! Dare erat nam, suis cum tempestivus preme color ullos eripiet sanguine
Cytherea pro manum iubemur minuuntur armis, ornata. Coeunt voce.&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Hic bello tenebrae senectam iaculo Minervae&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Est induitur mea ista carpitque claudit inmensa&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Caenea edidit Cycnus&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Habuere sua non secuta fixum dixerat et&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Coniugis moderere&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;Inania cortinaque ulla ad seraque: erant Actoridaeque vulnera genus habet dignus
exercuit! Missus Alcides. Pati tamen pacifer. Canit multaque conprensam sparsus.
Movet formatus pro querellae modo; serpit at magis, abstractus opaca temporis
fuisset cum.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>